想問你地嘈撚完未?

我無份出去唱歌,但唔反對,有走過前線,但唔係勇武

我一方面好明白前面既人好痛苦,因為見到身邊既人愈拉愈少,我甚至見過人地本身一team小隊咁出,但最近見到剩低2 3個
我明白大家都係好辛苦,個心好難捱,而同時間見到嘉年華,可能會有種感覺
我地咁辛苦,換黎你地開開心心唱歌,其實我都有多少呢種感覺
但你要明,呢班人,就算唔唱歌都好,佢地都其實因為各種原因,又或者係膽細
無膽企係最前同你地並肩作戰
佢地就算唔唱歌都好,都唔會係最前同你地一齊
所以佢地想做更多野去補救番佢地既付出唔夠多
其實大可以唔唱,日日係屋企等,望天打卦
其實你地要知道,前面既人,咁多就係咁多,雖然偶有新血
但係始終係選擇,睇佢地自己意願敢唔敢上前,其實係無得迫
所以我地前面既人,永遠要堅持住一個原則
不被捕,做到呢樣野真係好足夠
呢個亦都希望係每次出去既原則

其次我想講,每晚罷一個商場甚至幾個,生意額,跌到仆街,何嘗唔係一個不合作運動
今日已經有商場開始做野,但希望大家堅持呢種低成本既抗爭
我本身以為香港咁有錢,經濟打唔爆
但你可以見到眼前旅遊業食哂屎,零售都話準備黎一個結業潮
而你晚晚咁樣落去
最緊要堅持住,唔好消費
其實係一種助攻

同時間我想講,你依家見到狗,好肯定係不屑,甚至會屌,而我相信係商場入面既人都係一樣
而當呢樣野潛而默化,成為每個人心中既恨
每隻狗甚至乎係日常生活中都要聽到佢地最憎既野
(eg我地聽到國歌都會慶,會唔舒服)
佢地知道連屋企附近既商場都一大堆反佢地既人
你估有冇狗仲敢表露自己身份
出到街,做人都好,都會當自己既職業係一份恥辱,去到邊到都係
甚至乎有一日佢地既仔女都潛而默化成為左唱歌既人
我相信佢地崩潰既機會大好多

同埋當然機場係重要,但當個難度太高既時候,唔代表唔可以轉向去搵其他既方法
更何況到依家都好,無人係話唔會再向機場埋手
但同時只係開多條戰線
又有咩唔好?

最後我想講既,無論呢d嘉年華幾盛行都好,幾多活動都好
只要前面既兄弟你一講你要去邊到
我地都會係你地身邊
9.15 東角道

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

呢個係我自己既睇法,希望大家諗諗,p牌推唔郁,但希望大家會團結番一致

請不要再討論唱歌，實事派請全面進場。

會做,盡做

假武勇成日出黎屌鳩人
鳩up唔識行動
跟本去唱歌既9成唔係武勇
你有D咩行動要尼堆人先做到?

無錯
各有各用最好

五毛分化撚全面進駐連登

呢個效果似係有一班人特登做出黎

真心好多人分化好多人係到搧風點火

Er...你肯定你呢個標題冇分化效果?

想問嘈完未姐真係,睇內文就知

樓主講得好!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

願香港人平平安安

好同意樓主 香港九成人都係淆底獸 佢哋連閘都唔敢跳 兄弟比人圍都唔企出嚟淨係影相 要佢哋出嚟唱歌已經好叻仔 但希望佢哋唔好覺得唱完歌打完卡當做咗嘢就得 至少做吓文宣啦

的確係咁樣,但唔好再屌,共勉之